【打仗都要休息】 講下細個最難忘既回憶

我講先:

1) 我諗大家都上過游水堂， 多數男女分開上。 左邊池就女，右邊就男。
到左差唔多下堂有15分鐘自己游。咁個時我地圍內有一班都好醒目同好咸濕，個15分鐘一定係游過去D女周學度，然後潛落去望佢地大脾同會玩下捉佢地小腿扯佢地落去。大家都玩得好開心，佢地唔知我地成日抽緊佢水同望佢地個 ω Shape。
有D女同學D泳衣可能一用就用2年, 下年見佢個波大左同條腿長左， 但套野就變左勁窄。成個形都出哂黎。 D女又好撚淫會問我地係咪想屌，個陣我以為佢係講真，諗返起真係好開心既回憶。

2) 中3/4 又試過放學屈班課LOCKER，等校工清哂場鎖完門就同條女出黎談談情。個陣唔係咁做都唔知邊度租到房，一係就要等佢屋企冇人( 但係有一次走唔到要過夜訓衣櫃見過鬼怕黑)。

不過好彩既係個陣冇買過套都冇出事。而家呢個都做左人妻，有時成班舊同學約出黎Gathering見到面都有講有笑，係唔知佢有冇諗返起。仲記得佢個陣第一次開鮑痛到係咁叫救命成個人震哂，始終都係要一下吉穿忍一忍就最快。

芷瑩，再一次祝你新婚快樂

3) 公園玩何仔， D女『何』左個陣拍佢屎忽抽水。 佢郁就會話佢輸，之後佢又唔敢郁，個陣我成日諗輸左又點，有乜所謂，不過佢地就成日都唔想輸，我一於少理狂拍地抽水。所以我成日話要做捉果個，真係好爽。

不過唔知幾時開始大家冇再一齊去公園玩，而家見到面都唔會打下招呼，利申: 住同一層細個好Fd 成日搵佢去公園玩。而家個樣仲好撚索
細個真開心

4) 仲有畢業旅行， 去到10，11點幾個男仔屈蛇去女仔個邊，有D拍緊拖既就一齊訓，含到雪雪聲。其他人就係下面玩下UNO定唔知乜，之後又逼某D暗戀緊既打茄輪，瘋狂叫『車』佢，個陣既小情侶面紅先係最真既愛情。玩到2，3點大家攰到半死就屈床訓，訓到第朝6，7點先知攬住左個係校花， 咁就訓左晚。佢仲要參選過MISSHK 入過10強，不過唔知佢仲記唔記得。

5) 夢過係小學，圍內有4個男仔，我地細個已經好咸濕同好醒，成日小息撩啲女仔，後面攬住佢地條腰抱起佢地，之後鬥踢其他人，睇下邊個落地先就輸。

個陣啲女同學仲未知我地其實係抽水，我地仲要抱抱下會唔夠力捱後，等佢地露底好撚正，同扮野隻手會越攬越高。

後尾到左小5，6，成日玩啲貼身既game抽水，請佢地食野，跟住就係佢地大脾用筆玩過三關 / 五子棋，其實我地幾個只係偷摸緊佢地大脾。玩得high會揾個fd推一推自己扮唔小心錫左落佢嘴度，個陣咁樣都好開心。

6) 補習大法， 應該唔算係小時候，但照講。 個陣岩岩入U 搵唔到乜野可以做，只可以幫人補下習。個陣上網係失敗論壇出文話免費幫人補A Level，因為個科都幾有信心，拎A。結果一大堆人PM 我，我當然只係簡D 囡既覆啦，之後續個續個見下，有3個都係可食用類型，結果同一時間追哂3條女。最後成功哂，問題係會煩到仆街，有時大時大節完全搞唔掂好似聖誕咁，又驚去多人既地方比人撞到，所以成日同佢地講我好鍾意行山。撞到人既機率係最細，後來都係食用完就飛哂佢地，佢地都上哂大學。

諗返起真係好燒錢，聖誕可能同一樣野要買三份，中秋又要分上中下場。個陣覆MSN覆到個人都精神錯亂。試過就算。

7) 打機約女

細個年代超多online game，大部份個陣都係月費制，好似巨商，星空之門，龍族咁上下。 而當中星空之門個陣仲有邊個做代言唔記得左。有一排好多女仔玩，係GAME 入面我個陣算係重課型外掛選手，為左既係開公會同埋會話派點卡比下面D人，個陣玩ONLINE GAME 都一定會換埋ICQ /MSN，如果住得近都可能約出黎去網吧玩。當然錢就我出，所以都唔少女仔出黎一齊玩，多數都係打 貓頭鷹 時段，即係過夜PLAN。 又有玩玩下去後樓梯幫我用口。 好回味。

每星期食強國tg

人來

你既人生都幾可悲

第一次扑野

巴打好勁
補習都得

點解

真係既, 睇就易 第一次真係要花時間

OOKK啦

我食過兩隻豬
兩個都搞左成半個鐘
最大鑊係女仔隻腳放唔鬆

人生除左性愛 其實仲有好多野係難忘